這是正式錄用的警察嗎？

loop完未

睇親都好好笑